警甴：譴責網民呼籲他人非法堵路

【 譴責網民呼籲他人非法堵路 】

近日，警方發現有網民號召於香港中學文憑考試期間，堵塞香港不同的主要運輸幹道，以達致個人及政治目的。

警方嚴厲譴責呼籲他人非法堵路的行為。非法堵路不單嚴重影響道路使用者、更會阻礙緊急服務的救援及影響一眾香港中學文憑試的考生。

市民如發現任何違法行為，請馬上致電999舉報。

又自編自導

劇本

自己求其搵個無人知既地方講完就9up

Up乜柒？

為左製造話題,已經去到老作的地步

強烈譴責驚方去kfc拎兩對手套

開始作新聞

4/5-8/5阻dser呢個好似係藍屍出

黑警有冇打算開個TG channel 出行動Post

得差佬自己知有呢單野

up乜春

屌你老母啦 走狗 邊撚個會去搞dse考生呀

聽都冇聽過，阿蛇你平行時空？

明顯已經係聽中共玩新殭劇本

廢老網民掛

冇人知嘅

又自己fake自己

應該已經開左好多

邊度有講，我睇開交通台都無見到

平時啲人放物件出馬路霸車位 都係非法堵路

警甴譴責藍屍

記得有人澄清咗依件事係班藍絲老屈

開始思覺失調

痴線咁多手足係DSE考生，作都搵啲好啲嘅作啦on99

聽都冇聽過
又屈

一張文宜都未撚見過

*宣

Where?我唔介意警民合作

【 譴責警甴散播不實資訊製造恐慌 】

近日，網民發現有警甴宣稱有人號召於香港中學文憑考試期間，堵塞香港不同的主要運輸幹道，以達致製造恐慌，把示威者妖魔化，從而孤立示威者的目的。

網民嚴厲譴責警甴散播不實資訊，製造不必要的恐慌。警甴一而再再而三抹黑示威者不但不會達到目的，亦只會使市民更憎恨警甴。

市民如在街上發現任何警甴，請馬上報哨。

光復香港
時代革命

堵嚟做乜

無野屌搵野黎屌。on撚79

真

差Tvb未埋位

作左篇文唔好哂照出街

啲活動得佢地知

點解我冇聽過嘅？
D地區TG GP仲提DSE手足唔好太緊張平常心應對

被害妄想症又加深咗

有咩？

用車霸路又唔抄牌嗰啲?

係咪呢單

睇醫生plz

有D咁既事?

邊度搵返黎

同緊藍絲講姐
(藍絲)網民

成個連登一啲風聲都無,即係警甴又自編自導啦

Save hk d鳩對話

見到哨group出post屌

作野 其實好危險

香港人日程表

4/5 旺角核試

睇D 字就知係藍屍寫
點解侵藍屍味可以咁出

黑警仲未柒夠又想spin走頭條?

班狗仲未柒夠？
又想俾人踢爆多次講大話？

邊到聽返嚟 係咪未訓醒

置頂

5/5 18區核試

之前連登都有幾個空殼ACC開POST
應該就係警犬

堵路

又搵便衣狗扮自己人阿?

夠唔夠

笑死，黃絲冇人知既行動，藍絲全部知，

姐係想點？

Jm9

已置

啲用字一睇就知唔會係自己友寫啦
啲用字好重黑警feel

閱

紀念周梓樂係伏，紀念陳彥霖係伏，紀念721831係伏，到今日51都係伏

呢度好多件

學生係自己人
點會有人做呢D野

咁搵解決方法？如果聽日有人suck,就係鬼？唔係又會被對家打到我地七彩！

笑死

依家社會邊班畜牲垃圾最憎學生

係

唔好咁啦
佢地覺得自己好醒架，搞到YC 亂晒

乜有相關行動咩

唔似平時開慣行動POSAT既人用既字

今次又叫咩行動呀

班藍絲作故仔之前可唔可以用下腦呢啲擺明teamkill既野除左支共之外應該冇人會做

WTF?

同中聯辦一樣

up乜鳩

邊個網民？貼佢講嘅嘢嚟睇吓啦

藍屍網民

藍絲昆黑警 好波

果陣藍絲臭隔住個mon都聞到

晨咁早

報哨好重要, 廢事班狗第日又揾佢地既訓練場黎自編自導自演

打鳩我個班黑社會拉撚咗未？

【 市民譴責警方誣衊他人非法堵路 】
近日，香港市民發現警方多次作出不實報導，包括誣衊他人非法堵路及作出過份反應，以達致個人及政治目的。

市民嚴厲譴責警方誣衊他人非法堵路的行為。誣衊他人作出非法堵路不單嚴重損害警隊誠信、更會損害法治，危害香港營商環境。

警方應反思自己最近的行為，以免為現今的經濟情況再添煩亂。

係藍屍先特別憎後生仔

Set左timer

新劇本係鳩up當真

聽都未聽過

全面作故仔抹黑

強烈譴責自編自導自演

警犬知吾知自己講乜撚野

狗話？

dse開始左幾多日
啊sir訓左幾耐

連登仔唔知=黑驚老作

？？？？？

可唔可以幫手譴責埋屯公班撚屌司機？

有藍group做左個假日程表叫 攬炒dse

呢個我係喺facebook見到先知

jm9

惨在好多反泛民私怨撚信

思覺失調呃ot呃上腦

應該有埋警甴金剛棒

做撚埋作家嗰份。

元朗721成2萬個電話報警，去左邊？

下
聽都未撚聽過
連登都冇見過

冇讀書真係冇讀書 個腦裝屎 出埋啲屎橋

今次係咪真係babykingdom班jm講?

琴日有幾隻傻閪藍絲同工賊會去美領抗議
我藍絲老母屌鳩班人搞事又搞遊行
懷疑佢地就黎去到敵我不分

@香港黑警

真手足點會講堵路

?

用莊定賢屋企啲雪糕桶堵路？

有啲咁嘅事咩

有d咁嘅事？

有啲咁嘅野咩？
咁中意自編自導，去搵淫蟲一齊拍戲啦

Sir 你點知㗎？

比啲精神
臨時演員都係演員
唔好9up幾句就當係先得嫁
人地紅媒係五一個陣都比你地班警曱搞到柒哂
下次睇清楚劇本先好出黎做臨記

你點知的

傻嘅都諗到唔會做啲咁戇鳩嘅野啦，將堵路行動寫喺51黃金週同510遊行中間就以為有人會信咩

有冇圖

又自編自導自演

如果冇人演

大公文匯一早作定既文就出唔到

唔係點搵ot
吹到咁 又變番6千人ot更

有，班冇腦嘅藍絲囉

好明顯又係藍屍假文宣

又係班賤種返shift黑警老作

繼續吹

又作嘢

無中生有，乜9炸彈堵道都係想分散注意
Btw 反貪污 捉陶輝

無啦啦做咩要搞DSE 考生， 作到九唔搭八

藍絲谷好似真係有講報學生仇,塞番佢地鐵

你講緊你地諗果個天馬行動呀

成撚日自編自導自演，然後將警暴合理化

班賤種返shift返到個腦short撚左

明明好多考生都係黃，做乜搞鳩佢地，益啲位畀nds

行動：叫多d手足出黎一起行

幾好

藍絲group好似真係有呢單野

用個腦諗都知唔會叫人阻住dse考生

自編自導自演
唔該作都作得專業D 啦

搞返工都話攬炒經濟啫
搞dse有咩效益我都想知

雖然警甴語無倫次都唔係第一日既事, 但係呢排症狀好似嚴重左

數人數用毅進制都未柒夠
上年就話紅磡火車出軌係學生做既, 點知原來係仆街黨鐵維修求其
上個月話有人扔氣油彈, 點知原來係黑警夾埋黑社會一齊伏擊學生呃錢
琴日就話有人偷poly化學品做炸藥, 點知原來poly個日手足個個零裝閃人, 個案法地點係黑警既專用訓練場

又有新劇本 ?

真係敵人反對
我哋就做咩

屌你老母黑警咪撚諗住搞尻班學生啦

除非當學生係敵人

但我諗除左支共 黑警 藍絲 廢老 黑社會 會敵視學生之外, 應該冇人會阻人考試

塞DSE有咩用
定係班臭黑警塞上腦

咁我呼籲他人合法堵路囉？

你班黑警想堵塞炸下話

藍絲都堵路

見過，我只能話有好多手足要考DSE，藍屍黑警唔好諗住搞我地班DSE手足。
大學係要堂堂正正考入去，唔係要好似班毅進狗咁打入去

On9
有示威者直頭今屆考生啦
點會自己搞自己友？

下 而家真係老作都得架喎

自己打段嘢再出聲明譴責佢係咪得閒到咁

依家連假行動都唔搞啦，直接出假新聞

時段：晨咁早
行動：叫多d手足出嚟一起行

天馬行動衰過一次仲唔夠？

叫人打 鳩鳩鳩 咪即係拉 鳩 自己 ?

難為記者朋友聽完黑警講，係馬路邊曬左成日都唔見有人堵路

估唔到黑警對堵路有情意結

大家覺得見到外星人先，定見到黑警所講既「堵路市民」先

on9

未見過

班怨婦你同佢同習近平係公民黨地下創黨人佢都會信

聽到冇聽過 佢地自己搞？

自編自導自演?

我唔信D手足會叫人咁做

全世界咁多人上網 網民即係邊個?點解我無聽過既

玩多幾次狼來了藍絲都唔信你呀
流浮山刀手

吓？

除咗黑警藍絲死廢老 我諗唔到其他可能

which 網民?
bk 定香討ching?

其實佢地係咪唔知dser多數係自己區考
有啲近到就係屋企樓下 阻乜柒

黑警+狗官+太監=曱甴集團

幾時

定係 D 狗 OnL99 比D 假消息 Fake L 左咋

譴責自己友？

呢張
極多反泛民share

好多私怨反泛民信

網民係咪警察內聯網入面啲暴徒？

一陣d狗查dse考生身分證 搞到遲到 比阻路威力更好

已經去到連戲都唔做直接吹水老屈嘅狀態

你唔講我都唔知

繼續屈阿臭閪狗
唯恐天下不亂

平行時空？

劇本schedule左要咁, 停唔切冇計

我地一向都好支持DSE 架喎，最緊要佢地考好D唔好入毅進

橫掂現在便衣狗都蒙面唔show pass, 其實著成佢地的裝束做嘢係咪方便D, 以佢地的低智商都分唔到係咪自己人來

用下個腦la, 手足會唔會攪自己人呀，成日自編自導

我地只會為學生設想
唔想影響DSE學生

屌你我都算上網跟得貼既人 都聽都未聽過
第一次聽就係出自黑警把口

平行時空

冇人想理你啊，返去狗洞啦

天馬行動煲極都煲唔起

狗隊先係勇武派

是咁的
我個藍絲老豆就見到呢則警方呼籲
咁岩我喺隔離 就見到佢睇
佢：啲人真係靠害嫁喎
我：咁你見到有人堵路咩？
佢：我唔知，事不關己
我：

叻哥上身？！？！？
(事不關己但你又評論？！)

其實我仲想應佢一句
所以話 鳩up真係唔洗本

天馬行動2.0？

又見到黑警自己譴責自己

思覺失調??

dse關你班毅進仔咩事阿
行開啦

同五一開花一撚樣，作啲野譴責，到時成日無風聲自然又會話搵到炸彈blablabla

應該係一系列嘅抹黑
前排先屈眾志叫學生唔好去考試
而家又話要堵路唔比學生考
過多幾日可能又屈落黃之鋒身上

屌我老媽又真係信

？？？

做乜春

必須核實情報真偽才公佈，否則只會貽笑國際！

黑警放心
你地口中暴徒全部考緊dse
你地聯同支那解放軍
除左識蝦細路
同埋做5毛打手舔極權
咩都唔識
係社會上的垃圾

網民：譴責水貨客及眾藥房多年以來於上水非法堵路

作撚完未

屌你老母 出嚟考DSE 好多都係手足 點會有人搞佢哋？

Pin埋呢個

班藍屍為左達到個人政治目的

以妄想逼害嚟謀殺香港人

tg？有人講過咩

應該登報

真係當所有DSE學生係毅進程度

果班老臨來 手足根本唔會堵路

個個都想佢地考好dse
你同我講想搞鳩佢地
大佬老作都合理啲啦

搵班散仔作故仔，又唔係唔知佢地毅進仔

毅進星 $100

咪撚再貼OK?
睇親都想喊

一起行

原來藍絲想阻人考試

你自己set rb堵路就可以?

見都未撚見過

聽都未聽過
做乜鳩

警曱

吓乜撚

我都係見到d on9手足share，仲話泛民做不意外

強烈譴責香港警甴去完廁所唔沖廁

你肯定個d係手足？
泛民攬炒dse不意外？平行時空？

天馬行動

真係鳩up 架喎，黃絲最撐自己友架喎，大撚把dse 考生都係黃絲，撚會搞鳩佢地

唔好睇少啲fake news
第時歷史書就會砌生豬肉變有發生過

一單嘢睇到班廢老係完全冇思考
所以點解咁易比少數派控制

同樣，點解我地咁易比人分化/帶風險
獨立思考唔夠，諗太多簡單複雜化都係問題
要有平衝

agger

Save HK度呼籲？

又自己寫劇本？

又嚟自己整行動，請老臨，再呃OT

係咪啲藍絲吹雞呀？成日廢青前廢青後，話人讀屎片，想班後生仔冇u讀呀？

係咪睇得多國師私怨青爐